\begin{song}[remember-chords]{title={Namesto koga roža cveti}}

	\begin{kitica}
		Kakšno noč, ko pri štorkljah prespim \\
		Pod visečo meglo \\
		Tiho, sam, med njimi stojim \\
		Le noge nad vodo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko pa žarek pregrize temo \\
		Prebudimo se iz sanj \\
		Močvirje novih želja \\
		Bo odletelo v nebo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Namesto koga roža cveti \\
		Namesto koga sem jaz \\
		Katera koža najbolj diši \\
		Čigava pesem rabi moj glas?
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Namesto koga roža cveti \\
		Namesto koga sem jaz \\
		Katera koža najbolj diši \\
		Čigava pesem rabi moj glas?
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če pa trava nad mojo zemljo \\
		Bo pognala kak cvet \\
		Enim tiho kapljo v oko \\
		Drugim dala bo med
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Namesto koga roža cveti \\
		Namesto koga sem jaz \\
		Katera koža najbolj diši \\
		Čigava pesem rabi moj glas?
	\end{kitica}

\end{song}
